一人一個垃圾波台會員

彪形猛漢

who來

馬post狗來 一開post架巴士就炒左

豬蛇lunch食左乜野牙

雞翼 甜品通屎眼

吃左新麻蒲 唔知乜鳩烤豬肉

邊食lunch 多

灣仔 老銅

順路可約我吃

仲諗住呢幾日去試，都係不了

經常係過頭 搵人食潭仔可以

吃左年幾，睇住佢愈來愈差

濕鳩liy-問鼎高峰

所有獌狗 la diu

屌你老母啦

樓豬

村長叔叔

乜撚牙

2&B

垃圾

Mola達